Sản phẩm hàng đầu cho SeneGence được cấp bằng sáng chế của LipSense Liquid Lip Color.LipSense là một sự thay đổi đáng ngạc nhiên từ son môi thông thường và màu môi được tìm thấy trên thị trường hiện nay.

LipSense có nhiều màu sắc và họa tiết khác nhau;Frosts, Mattes, và Shimmers.Son môi LipSense là hoàn hảo để trộn và kết hợp;LipSense rất đa năng vì bạn có thể sử dụng các sắc thái LipSense để tạo ra một số hiệu ứng.

LipSense ban đầu được bán dưới dạng bộ, trong đó có Lip Color Liquid Lip Colour, Gloss giữ ẩm, và chất tẩy Ooops! ™ Remover.Người sử dụng nên có một remover trong trường hợp họ cần phải loại bỏ các sản phẩm.

Trang chính: <a href="http://www.muasonlipsense.com" title="son lipsense">http://www.muasonlipsense.com</a>
Khoa học đằng sau sản phẩm

Sản phẩm độc đáo này là không thấm nước và không hôn lên, bôi nhọ, chà xát, hoặc nhúc nhích!Và, cũng quan trọng không làm khô môi bạn.Trong thực tế, nó phục hồi độ ẩm của đôi môi của bạn khi sử dụng đúng cách.Lip Color Liquid Lip Color có thể kéo dài từ 4 đến 18 giờ.

LipSense là một màu môi không sáp màu sắc mà vẫn trên da của bạn.LipSense cung cấp một lá chắn tự nhiên từ mặt trời.Các công thức độc quyền và sắc tố màu sắc trong LipSense giúp tạo ra một lớp phủ cơ cho môi.Điều đó có nghĩa là da trên môi của bạn được bảo vệ khỏi các tia mặt trời bởi các sắc tố màu, do đó đôi môi của bạn được bảo vệ khỏi các tia gây hại.Đó chỉ là một trong những lý do khiến đôi môi của bạn trở nên mịn màng và mềm mại với việc sử dụng LipSense.



Công nghệ chế tạo đã được cấp bằng sáng chế bao gồm Rượu Bát Độ Thẩm Mỹ, không có gì gần Isopropyl Alcohol - hoặc cọ xát rượu.Trên thực tế, bạn cần pha rượu độc để áp dụng LipSense lên môi.Trong khi cọ xát ngay lập tức loại bỏ LipSense khỏi da.Chúng tôi không khuyến cáo sử dụng cồn cọ trên da vì nó làm khô da.LipSense được pha chế với rượu Denatured bởi vì:

Nó mỏng hơn nước và treo các hạt nhỏ trong công thức.
Nó ngay lập tức bốc hơi từ da khi giao công nghệ lên da.(Cảm giác ngứa ran) cảm thấy trên môi, khi một số người đeo đầu tiên bắt đầu sử dụng màu sắc, quá trình bốc hơi của Denatured Alcohol cảm thấy trong các vết nứt khô của môi.Cảm giác này biến mất khi các lớp dưới của độ ẩm của da được khôi phục bằng cách sử dụng độ bóng giữ ẩm.)
Tiny Particles: Các hạt giúp các sắc tố màu kết hợp với phân tử trên da (xem Danh mục Thành phần).Theo thời gian, các hạt bắt đầu tách ra từ bề mặt của da.Tốc độ xuất hiện thay đổi rất nhiều và dựa trên cân bằng độ pH của da của mỗi người và màu sắc mà họ đã chọn để mặc trong ngày như cỏ máu tuệ lâm

Màu sắc Pigments: Mỗi ống màu có một công thức khác nhau và hỗn hợp các sắc tố màu sắc để đi đến một màu sắc cụ thể.Một số màu sắc tự nhiên kéo dài hơn những màu khác nhau do tính chất hóa học của mỗi người mặc khác nhau, cộng với một số màu sắc hơn hoặc dày hơn trong màu pigmentations, trong khi một số khác là tuyệt đối và mỏng hơn.

Bôi LipSense: Tạo lớp LipSense là điều cần thiết vì màu sắc sẽ bị vỡ với độ cân bằng pH của da.

Lớp 1: chạm đến độ pH của da và sẽ bắt đầu phá vỡ nhanh nhất và nhanh nhất.

Lớp 2: được bảo vệ từ đáy, xa độ pH của da, bởi lớp thứ nhất.

Lớp 3: Bảo vệ lớp thứ hai từ trên xuống dưới và ngăn ngừa lớp vỏ màu thứ hai bằng cách giữ cho ma sát, nước bọt và môi trường tự nhiên.Lớp thứ ba vỡ xuống giống như lớp đầu tiên, nhưng từ trên xuống dưới.Lớp thứ hai được kẹp giữa đầu tiên và thứ ba và được bảo vệ bởi cả hai trong thời gian sử dụng dài nhất.

Mica: Son môi LipSense được tạo nên với Micas không hề có xu hướng mài mòn miễn là các mảng sơn bóng chắc của LipSense.Micas tạo bóng và lung linh.Chúng phản xạ ánh sáng và được tạo thành từ các hạt lớn hơn sắc tố màu.Micas và có thể rụng da với những cử động da thường xuyên.Nói chuyện và cọ xát các cử động của môi như uống rượu từ cốc có thể tạo điều kiện thuận lợi cho quá trình này.Bạn có thể giả sử đến một giờ mặc ít hơn khi mang một màu Mica.

Glossing: Điều quan trọng là phải biết được tính chất lâu dài của LipSense được tăng cường bởi bất kỳ Lip Gloss dưỡng ẩm LipSense nào.Các sản phẩm bóng cũng giúp giữ cho đôi môi ẩm ướt và đầy đặn.

Thành phần và Lợi ích chính

Son môi Liquid Lipise Long-Lasting được làm từ một sự kết hợp của các thành phần.Đây là một số thành phần chính:

Pha chế rượu: dùng làm hệ thống phân phối cho công nghệ màu;tạo ra môi trường vi khuẩn và không có vi khuẩn.
Chiết xuất Paeonia Suffruticosa (Chiết xuất từ ​​cây hổ phách): một loại thảo mộc hoa mận thiên nhiên dịu nhẹ.
Hypericum Perforatum (trích dẫn của St John's Wort) Trích: còn gọi là St John's Wort, một loại thảo mộc tự nhiên được sử dụng để làm dịu tâm trạng và điều trị chứng trầm cảm.
Tilia Cordata (Linden) Flower Extract: một chiết xuất hoa tự nhiên có chứa flavonoid và chất chống oxy hóa mạnh mẽ.
Chiết xuất Isodonis Japonicus: Chiết xuất thực vật có chứa terpenes, cho thấy có tính chất thuốc để làm dịu da.
Mica: một khoáng chất đất được sử dụng để cung cấp cho sản phẩm lấp lánh và tỏa sáng.Titanium Dioxide: khoáng chất đất trơ được sử dụng làm chất làm đặc và kem chống nắng trong mỹ phẩm.Nó bảo vệ da khỏi tia UVA và UVB và được coi là không có nguy cơ gây kích ứng da.
Lưu ý: Cũng quan trọng như trong LipSense, đó là cái gì không!LipSense được tạo ra không có sản phẩm phụ của sáp, chì, hoặc động vật.